大家會點設計一個想要嘅女朋友嘅能力值

1.身高 2.樣貌 3.性格 4.手指/腳趾 5.智慧 6.收入 7.聲線 8.體重 9.皮膚 10.波

第一果個當然係最好，慢慢跌跌跌跌跌到去最尾就係最差，唔知大家會點樣取捨，有得ff下都好#lny

個人嚟講： 2>3>1>5>4>8>9>7>10>6
難揀到仆街，雖然都冇可能

On9 連腳都冇得揀

4同1當咗係

要2就夠
要佢做雞 養起我

忠誠:100

5擺高既會智慧會係高定低？

越高越高

352896其他事撚但